---
title: Briefvorlage für Jerdermann und Jedefrau
author: Andreas Absendermann
date: 15. Juni 2023
format:
  maletter-pdf:
    street: Wegschickstraße 13
    town: 45899 Abschickstadt
    country: Germany
    opening: "Sehr geehrte Frau Empfängerin,"
    closing: "Mit freundlichen Grüßen,"
    recipient: |
      | Erna Empfängerin \vspace{0.2cm}
      | Empfangs GmbH
      | Empfänger-Straße 12
      | 45887 Empfangsdorf
      | Germany
    signature: _extensions/maletter/signature.png
    encl:
      - Mehr Vorlagen
      - Technische Beschreibung
---

ich hoffe, dass Ihnen dieser Brief in bester Gesundheit erreicht.
Mein Name ist Herr Absendermann, und ich schreibe Ihnen bezüglich einer Vorlage, die ich Ihnen zusenden möchte.

Ich habe kürzlich eine Vorlage entwickelt, die meiner Meinung nach Ihrem Unternehmen von Nutzen sein könnte.
Sie bietet eine strukturierte und umfassende Herangehensweise für Jedermann und Jedefrau.

Als Experte auf diesem Gebiet bin ich fest davon überzeugt, dass diese Vorlage Ihnen helfen kann, Ihre Zeit effizient und sinnvoll zu nutzen.
Sie ist praxisorientiert und kann an die spezifischen Bedürfnisse Ihres Unternehmens angepasst werden.

Die Vorlage enthält detaillierte Anleitungen, Schritt-für-Schritt-Anweisungen sowie bewährte Praktiken, die auf meiner langjährigen Erfahrung basieren.
Ich bin sicher, dass sie Ihrem Team helfen wird.

Gerne sende ich Ihnen die Vorlage zu, damit Sie sie überprüfen und entscheiden können, ob sie für Ihr Unternehmen von Interesse ist.
Bitte teilen Sie mir mit, ob Sie daran interessiert sind, diese Vorlage zu erhalten, und ich werde sie umgehend an Ihre angegebene E-Mail-Adresse senden.

Falls Sie weitere Fragen haben oder weitere Informationen benötigen, stehe ich Ihnen gerne zur Verfügung.
Sie können mich unter <andreas.absendermann@vorlage.de> erreichen.

Vielen Dank für Ihre Zeit und Aufmerksamkeit.
Ich freue mich darauf, von Ihnen zu hören und hoffe, dass unsere Zusammenarbeit Ihrem Unternehmen einen Mehrwert bringen wird.
